究竟Winston Churchill係好chur定好chill?

係咪要笑㗎？

又chow me